如何減輕/治療「心理上的劇毒」？？？？

就算有意見都唔敢提出

過度在意他人睇法

好易受到刺激同嬲

容易口窒，面紅，心跳加速

經常責備自己

活在懊悔之中

有咩維他命，補充劑或者方法可以改善？？

過來人或者同病相憐嘅人都請分享

毒就毒啦 重心理上的劇毒

搵份忙到系咁既工做返一年半載

強帖留名

戎丁